你地覺得做完運動會開心D是否謬論

呢d野因人而異啦

好多年前做運動都俾好大壓力自己
所以做完唔會覺得有放鬆到。。。

睇你自己用咩心態做

出完一身汗覺得做左對自己有益既野

個人本身自我概念低既做咩都低架啦

對唔住

我覺得會 跑完步會好爽